七年既感情輸左比新鮮感

同男朋友中學已經一齊
兩個都初戀
中學 大學 畢業 工作
所有野都好好
一齊面對咗好多困難
覺得自己好幸福

但前日知道左佢背叛我
暪住我同第二個做咗好多野
佢跪係度求我比次機會佢
但已經無用

成個人崩潰咗
我既世界好似咩都無哂
睇住佢由一個唔成熟既小朋友變咗個大男人
最後都係要放棄

分手

男人係咁 花心到仆街

呢個世界真係咩女人都有架
呢個世界既男人都抵受唔到誘惑
如果唔係其他人話我聽
一世都蒙在鼓裡
好痛

你點樣知道佢有第二個？
Btw RIP

幫人揍大個仔嘅感覺

男人無論20歲到80歲，都只會想要同一歲數既女，例如20歲想要20女，30歲想要20歲女，到左80歲都係想要20歲女，呢個定律黎，如果唔係社會上就無包二奶，搵年輕老婆啦，當另一半老了，就覺得無趣，就要搵過第個，你地7年咁耐，佢都悶了，搞第個正常呀，佢返黎求你，只係佢唔捨得，但心就一早轉左架啦

含辛茹苦養大嘅豬
拱手相讓咗比人

日經post

抵死啦 唔揀毒撚

好明白你感受。有時錯左真係無得返轉頭。永遠都有條刺係到。最痛既係知道成件事經過。同對方做過咩。同對邊講過啲咩

唔洗比機會佢，以為道歉就有用？
佢做果啲野果陣又唔見佢諗住你？

條女既男朋友發現
話番比我知

其實撞過佢地係街
傻都信左呢對狗男女講嘅嘢
真係好蠢...

關乜撚事 當毒撚有自信 有機會咪一樣
個世界咁大 咩人都有架啦
樓豬又唔使講到咁絕對
千析唔好因為一個人影響你對個樣野嘅感覺
無論感情定其他野

已經唔係毒唔毒撚
中學時段
個個都係咁天真咁傻

成日睇到呢d post
自己都一定會禁入去
見到人地咁慘
自己會唔敢想像呢一日
但呢日最後都出現

咁識玩咩雙方都有另一半
利申：經常湊大人個仔

毒撚毒到咁上下耐
發現個個都厹下先有女
自己就on99咁
自不然變埋厹
世界就係咁
條女冧你既，你果d叫主動，吃得開
條女唔甩你，你咪厹囉

係 d女人可以唔要面到明知人有女朋友都要痴埋嚟俾個閪人屌
d女人可以唔要面到結咗婚生埋女都周圍俾男人中出

明知男人用下面諗嘢都痴過嚟 係公廁係雞

我自問都抵受到引誘
最起碼到目前為止都無奶野
我講緊嘅係乜人都會有
其實只係你個件真面目浮出
並唔代表其他人都係咁

咁嘅情況係冇得救

同番人地男友一齊

條女都有男朋友架
點解可以咁cheap
我鬧左佢一大輪
我以後我好受d
但我都係咁痛
佢只係一隻比任個人上都得既臭雞

條女同我講對唔住
好對唔住
你男朋友其實好愛你

我聽完覺得難聽過粗口啊
愛我要由你把口講出黎？

由一個小世界出走一個花花世界，心猿意馬，實屬平常。

佢由細就只同你一齊過，究竟佢想要啲乜，佢自己都講唔出。人會大，會變，會受身邊影響，會慢慢累積經歷，呢個問題你或佢遲早都會諗，直到自己搞清楚為止。

你會係佢生命上好重要既人，但初唔初戀唔會替你係呢個問題上加分。

早啲經歷係好事，對你對佢亦然。
如覺他本性不壞，認真講不妨重新接受他。
人總係要仆下街的

你同佢一齊7年有無鐘意過第2個？

7年之癢

用自己青春去幫人教老公

一次不忠百次不用呀
就算原諒咗 繼續一齊有時候都會諗起
心入面硬係會有條刺

唔好因為一齊咗好耐而夾硬迫自己接受
要睇自己個心 唔岩就要止蝕呀絲打

絲打 好快無事 千奇唔好挽留 唔好做cheap自己
佢已經唔係當初愛你戈個
時間會沖淡一切
利伸：分左半年

分得好 你既故事唔少有 好快你就可以振作

我好肯定話無
對身邊所有男人都無興趣
初戀黎架
真係全心全意去愛

你地一齊左幾耐啊？
佢喊哂話以後唔會
一時貪刺激傾新鮮
最愛都係我
有用咩？
愈聽愈心酸啊

多謝你

一年 佢話想跳出佢既comfort Zone 同我一齊太安逸
仲話我太好 所以話 女人話變就變

絲打 一次不忠 百次不用呀 一齊番點都有條刺
下個會更好
You deserve better sis

一直想有人勤我原諒佢
但身邊朋友都叫我唔好心軟
真係好犯賤

一諗起同其他女人搞埋
就覺得好嘔心
叫雞我都無咁傷
雞都係為一刻快感
但佢同個女人係有感情

愛唔愛我自己感受唔到咩
咁佢男朋友知唔知？俾我就拆散佢地啦
不過我覺得無論做任何嘢 都唔會彌補到自己嘅傷口 永遠都係咁唔信人 永遠都會覺得男人會為咗新鮮感拋棄自己 背叛自己

呢d過晒底線嘅嘢

重新接受有乜意思

睇樓主打嘅字都覺得痛

辛苦經營咁耐得個吉

呢個真
叫雞最多係咸濕
出軌就

佢做得出已經係無諗後果 無諗你感受
個信任無咗就係無咗 一齊返都無意思

反而想知樓主用左幾多時間先令男朋友由一個唔成熟既男仔變成一個大男人

最慘好似幫人教老公

樓主，你都睇得幾開

中學時候
佢係一個貪玩既男仔
我係一個好乖好靜既人
佢追我 兩個咁樣一齊
老師叫我同佢分手
叫我小心選擇男朋友
驚我比人呃

直到依家睇到佢有返少少成就
做人有返目標理想
老師都好感動話見到我地咁

呢段時間整整5年多
陪左佢面對好多野
結果係咁

一d都唔開
真係想死
如果唔係諗到我家人同朋友
我真係堅持唔到

親手幫人教老公

我個ex都係半開玩笑直接咁同我講：鬼叫你係我初戀，係咁架啦

跟住而家開開心心同人拍緊拖

我就一直單身

係青春.唔係新鮮感.

家人同朋友固然重要
堅持落去係為左比條仆街睇到之後既better u
哩啲人只會自作自受 佢做得一次就會繼續做落去

[url]比兄弟帽左 你問我答 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

愛情長跑通常都唔會有好結果，拍2,3年拖就要諗結婚，冇左新鮮感，神仙都救唔到

絲打咁講姐係自己都想原諒佢
想人地話你知可以原諒佢
等自己個心好過啲咁？

唔關事

唔識諗嘅人結咗婚咪又係照出軌要離婚

大家都知
四個都輸哂
咩都無哂
唔係佢男朋友講我都唔會知
一方面唔會想佢地一齊
另一方面好想佢地一齊比全世界恥笑

咁都有男人係正常嘅
一齊之前了解下佢嘅道德觀，價值觀。
最重要係點解佢會遵守
如果係純粹因為怕後果嘅，係避免唔到出軌。因為總有一日佢會覺得係走得甩，冇人捉到。

Change partner

將仇恨變成動力，令自己變得更好
你會得到更多，更好既報復

我係調返轉
前女友6年感情
話淡就淡左
分手唔夠一星期有第二個

i know that feel

btw, 俾人hurt過真係返唔到轉頭

俾初戀帽左之後我變左好多

老土d講，係唔再相信愛情

千奇唔好重新接受，

有第一次一定有第二次

利伸：過來人

哎

我5年初戀
都係帶帽

決絕到不得了

唔似你果個仲會求你番黎

女人變左心真係不得了

其實樓主之前係愛佢個人本質，定係愛佢同你係埋一齊畀刑你既未來？？？

如果係前者，如果佢本性善良又真心悔過既話不如畀多次機會佢？？

但係呢條刺又真係好難釋懷

又或者當畀d時間搵下自己真正想要d 咩

起碼你條女知自己想點，決絕唔拖泥帶水仲好啦

樓主條仆街男朋友玩完又想番黎，想食兩家茶禮，痛苦嘅咪得樓主一個，真係賤過狗

本性善良會背叛？

佢同人搞埋一齊果陣唔諗下另一半會有幾傷心，咁叫善良？

七年之癢

點會無意思。

兩個人唔好講去到老，即使要去到結婚階段，總係會跌跌碰碰，講底線，放棄好容易，但浪子回頭唔易。

我明白每人都有底線，衰過一次都可以衰第二次，又或者下次到樓主做衰人都唔奇。

底線定搏浪子回頭，自己揀

女人咪又係咁

好過結婚後先發現
長痛不如短痛啊
絲打加油

其實咩情況下先可以原諒到另一半?正係言語上出軌既話得唔得？玩完識番轉頭對番你好又得唔得?

有跌跌碰碰同越過底線根本兩回事啦

出軌之後所謂嘅浪子回頭只係連自己想點、意志都唔堅定嘅可憐蟲，兩邊茶禮都想食

唔通因為自己未來有機會做衰人而家就要接受番條仔咩 起碼呢一刻樓主從來無對過條仔唔住，而且老實講出軌根本就係有一必有二嘅嘢黎

不過樓主自己考慮啦 好多嘢外人唔知

留低我一個係到想死咁嘅feel

分手幾個月 前仲會 唔知真吃醋定扮啦 話同女同事傾wtsp唔中意

一直都比佢電話，换黎幾個月後直接派帽 我屌

搞完其他女人
之後比我撞過出街
繼續講大話
我依家真係覺得自己係世界上最蠢既女人！

下...條女都有仔....
正宗狗男女咼....
咁佢地個邊散左未
散左你可以同佢條仔一齊

我輸咗比個組爸
兩年半

樓主加油啊睇都覺得好痛
但個人認為要忍住唔好俾機會佢
條刺插得太深即使佢變得好過之前都唔會有用
日後無論佢做咩都好你都會諗起佢點瞞住你同第個女人做啲乜講啲乜
到頭來辛苦自己...

有咩好諗，叫佢跪低，俾你車翻40巴先啦

btw，證明你個前男友拍左7年都仲係小朋友

原諒啦戇鳩，信埋啲八婆講傻閪。

你都on99
原諒?你有病呀?

你都戇鳩，散散散咁撚鍾意叫人散，破壞人地幸福

原諒到？
當你去一間cafe，你諗起 佢曾經背住你同另一個人黎過，你真係接受到？
到你結婚，你真係可以原諒到？
你真係可以忘記哂所有發生過嘅野？

唔好呃自己啦

破壞幸福個個係樓主男朋友自己

橙

啱呀

係啊
做所有野都諗起佢同條友做過
睇戲 睇星星
已經無哂信任 咩都無哂
好唔甘心唔捨得

咁原諒唔到咪唔原諒
覺得行唔到落去咪算

唉… 我覺得如果真心愛一個人 睇住佢老 會係依世最美好既回憶
前提係2個人打風都打唔甩 2個都專一 同2個都長命

小朋友 夠鐘開奶啦

離婚後事啦，但係難聽啲講，張結婚證書某程度係一條鎖鏈綁住兩個人，有左名份至少心理上會多左一層阻礙，相對冇咁易偷食；情侶相處時間長左，冇左新鮮感，唔駛簽嘢，分家產，講句分手就得，真係可以好兒戲。老實講，有幾多對情侶長跑會修成正果，我知一定有，但分手總係比較多

走啦，唔好諗
我相信一定10級痛

但留低都無用

有時睇到呢啲好唔明
佢一方面做左好多野去追求另一個人
但又想挽留你叫你畀機會佢

明明佢落左好多心機去做啲相反嘅野
但又好難想像佢係良心發現先求你

咁到底係點解

佢同條女一齊咗幾耐？
佢繼續挽回你既話會唔會原諒佢?

成個post最中肯 洗乜煩咁耐 另一半係咩人明明自己最清楚 覺得佢改到就原諒佢好好一齊 唔得就即刻斬纜 又要一齊又要成日搵番件事出黎講盞自己難受

樓主做得好
千萬不要有後悔的念頭

3 5 7年好關鍵

左右逢源

好簡單一樣嘢，如果佢出軌，自己良心發現同你自首，咁都仲有得考慮可以原諒。

而家比人踢爆先走黎做戲喊苦喊忽，仲要講過無數大話 如果樓主一直唔知，條仔分分鐘瞞一世，或者玩到咁上下直接同樓主講分手

之前係咪你得罪咗佢啲咩，搞到佢要咁樣報復你？
正常佢冇理由會咁做

我想同你地班女人講

男人係個個都出去玩，爭在比唔比到你知同程度大小，但佢出去玩唔代表唔愛你。

事主條仔係初戀，未玩過，會出去玩好正常，玩出禍都識返事主身邊証明佢心底裡都係鍾意事主，事主重未放低條仔，無必要慫恿佢地分手，重有得返轉頭。

至於你班三姑六婆話想識好男人其實得三類，第1種係毒撚，第2種係後生玩撚到癲玩悶咗就同你一齊認真嘅男人，第3種就係玩完乾手淨腳乜都唔比你知嘅男人。

一個男人可以好鍾意你個人，會因為驚冇咗你唔敢出去搞其他女人，但請不要戇鳩地幻想會有個對你個肉體專一嘅男人。

一隻手就拍唔響嘅

男人一句話試下就可能當笠晒頭盔咁去做架啦
都唔係無啦啦
你都可以話出於好奇呢啲主動原因
但其實被動原因都佔好多

所以話 男人真係好專一

屌厭左隻私家雞 咪換過隻

留，唔好聽人講，未試過唔知重一齊唔一齊到落去，可能條仔會更加珍惜你，唔好聽啲八婆慫恿，每段關係都有考驗，唔好咁易放棄。

一次不忠 下句係咩你知㗎啦

冇架啦 講到尾咪又係原諒唔到
同第二個重新開始囉

撐住

呢啲咪就係代表你有幾愛佢
覺得對佢忠誠係有幾大必要

你講嘅唔敢係唔敢傷自己女人嘅心
你覺得可以傷佢就唔好講咁多野
個女人都唔係老奉要原諒你

抵你無女

原來係滾友雞蟲又想合理化出軌

Speak for yourself

十個女人十個都係雞 差在公家定私家雞

佢搵左隻公家雞叫姐

咪自己鍾意滾就代表晒所有男人啦

垃圾就襯番垃圾啦

樓主值得更好

有正常男人出聲又會比佢地話係無拍過拖嘅毒撚

同滾友雞蟲講logic真係緣木求魚

點解被出軌個女人會傷心？恢復一夫多妻制可以即刻解決咗出軌呢個問題☺️

雞蟲講自己咪好 做咩拉全世界男人落水

點解要恢復

好似 唔會係同一個人黎掛

Sad but true
雖然係一紙婚書但都有佢既作用係度.

其實女仔都會忍受唔住新鮮感

真係陰功啲人唔面對現實匿係自己老母個西打飛機圍爐取暖

事主你聽班傻閪講去分手去尋覓下一個至愛更珍惜你嘅人啦～

係人都會做錯事 最重要係識浪子回頭
坐過監都可以重新做人啦 何況岀軌
佢今日對你岀軌 可能他日佢變好 結婚對老婆好好 但呢啲已經將來佢變好左嘅事

不過通常初戀被背叛係原諒唔到
你咪當幫人地老婆教老公囉
唔甘心又點 咪又係一齊唔到

一夫多妻會唔妒忌唔傷心？咁後宮劇唔洗拍啦
係到合理化自己 你仆街好啦咪講到個個都係咁

有d人係要為自己搵藉口
講多都哂氣

我同你都好似，都係個邊嘅另一半話番俾我知

一齊左三年發生，個陣我選擇左原諒佢

之後一齊多兩年，再發現我個ex搵第二個，終於堅持分手

所以你做得好，唔好望番轉頭，我第一次就係衰心軟

好心你就唔會將自己個mind set跟實哂現有社會套準則咁死板啦

我連花心嘅機會都冇

咁你就死番出去青樓post取暖啦on9

99%男人叫雞去滾都合理化唔到件事

成班垃圾

第2次係點發現?

你就代表咗佢個case? 個個independent case嚟點解佢要學你一定要分手？

會唔會係你冇本事留唔住你個ex?

諗返起之前有個post屌鳩d女人唔肯同男人捱
捱完又點撚樣呀 咪又係一句唔該就伸開人
你班仆街搞臭晒香港男仔個朵
比我係女人既話 有得揀點解又要陪班仆街捱

咁你有冇幾個老婆啊師兄

絲打, 只可慶幸結婚前見識到佢係咁的人, 如果結婚後先發現偷食就慘

可能女都冇

算啦，傻鳩上黎講歪理拎存在感

現實咪又係跟實哂"現有社會套準則"

用7年青春心機先睇清一個人 代價好大

共勉之，絲打， 我都拍左五年， 諗住求婚，大家對將來生活有哂共識，但最後都係敵唔過狗公，分手收場， 狗公死全家！！！

叫佢仆街死啦屌佢老母正臭闣

應該係雞蟲黎

佢可能當咗隻雞係自己條女

大家各有各玩識番屋企冇問題

去玩一定係叫雞？去搵sp算唔算？去唱個k唔上房算唔算？去tinder flirt女仔算唔算？

男人生理構造係想同唔同女人交配㗎，好正常，問題係呢家啲人分唔到兩件事，生物邏輯上，A係我女朋友，我鍾意A, 但我想同B交配，我同B交完配唔代表我唔愛A ga。

咁我話比你聽
條條女都係會派帽
咁你係咪都覺得要接受自己條女派帽？

絲打加油
我十年都係咁過
利申:巴打

你女朋友你老母都好鍾意同我交配

我真係接受唔到依套諗法
依種人係幾自大先要一夫多妻
大男人到呢…

繼續幻想啦傻閪 有人附和你你先合理化到自己諗嘅戇鳩野㗎☺️

你試過一次就會好易發現

等你簡MK 啦

所以你個套男人都會去滾嘅幻想合理化唔到

大男人唔係一夫多妻囉
大男人係我要頂起頭家，捱到仆街我都要養妻活兒，你地女人唔洗出去做野嗰類

我講比你聽嘅野係事實

只可以同自己講睇得清好過睇唔清, 你仲後生仲可重新揀過

佢都識番屋企
肯道歉咪得囉
港女真係小氣
利申 曲

自己一直蒙在鼓裡
跟住人地突然講我聽先知好痛苦

屌你老母 連登真係好撚多雞蟲
每次男嘅綠帽post就個男嘅幾仆街咩都好 都係屌個女嘅錯
依家係絲打比人由頭笠到落腳仲要咁多年感情 咁多年青春
都有人叫絲打原諒條仆街 合理化條仆街 係咪on9

揀咗個一齊20年跟住男嘅偷食係咪又分手啦？

新鮮感同刺激感係垃圾
呢個世界上既第三者全部都應該死
偷食既男人都係！

影衰我地呢d正常男人

成日散播全部男人就係會去滾呢d on9諗法

條友係仆街㗎，下次佢偷食應該問下絲打徵求同意先好去

知道你有好多玩法
你出返去青樓post同你d兄弟講啦
我明你想講咩 生理同心理分開做丫嘛
我當你真係分得開
但唔係個個人接受到肉體出軌同點解我要接受?

係嫁，兩邊都有問題先會發生

所以樓主接受到有機會再發生多次就復合啦

一齊好幾個月喇
岩岩先知
過多兩三個月就八年喇

你老婆你條女同唔同意

係 如果一齊返
我成日拎返件事話佢
佢都辛苦 佢都難受

時間永遠敵唔過新鮮感

fool you twice your fault.
記住

為自己好 分手
為佢好 由得佢死

所以好多女仔廿到尾..識到個男友就全速要佢埋單

講到咁撚口響咁有道理咪又係要左瞞右瞞

一句到尾，似番個男人嘅就坦白誠實咁搵個接受到你去滾嘅女人

唔洗係到現實私私縮縮叫雞去滾上網又聲大大

梗係唔得啦，去條撚咩，女人識講道理㗎咩

都唔見你有幾講道理
講你自己嗰套道理咪叻

成日聽到話7年之癢係有原因

多謝大家
無論叫我分手定一齊
我都真心感謝
我唔係到左一個抒發唔到自己情緒既情況
我真係唔會開post
已經三日無訓過教
野都唔想食
連登有愛

會過去的

照顧好自己先 自己身體最緊要
無論你分手定一齊 都希望你幸福啦
有咩事要同其他人傾 唔好諗埋一邊

講你都唔明㗎啦戇鳩鳩

男人最緊要專一，要錫女朋友，咁就一定岩啦係咪？

驗下有冇性病，一陣你個柒頭ex冇戴套瀨野惹比你就仆街啦

樓主好女仔 真係唔話得 加油

最緊要俾個冷靜期自己同呢段關係
8年感情 佢有心改有心等你 點會爭得果幾個月呢
你將來係要搵個同你過幾十年人世既人呀

係想相信但有心無力 怕被人再傷害一次 所以本能地自我閉鎖+逃避

條界係邊到，係咪真係無彎轉，你條仔處於咩狀態，得你有資格去判斷。

每人處理感情既方式都唔同，每人學習既方法也不一樣，人生交叉口往往難論對錯。即使係，對錯又如何？

你對了，又贏了什麼？

佢要試abc餐，試完之後，有無更清楚自己想要啲乜先？佢又是否願意，為自己既選擇負上責任，作出犧牲？

假設你重新接受佢，呢啲都要時間去觀察。
講原則底線太輕易，又係咪你想要既野？

兩人之間，最好既道德係自律，而唔係社會強加係不同角色身上既期望同義務。

佢話今次之後
願意用一生付出返比我
咩野都可以唔要
知道我先係最好個個
但有用咩？

Block 哂佢whatsapp ig fb 電話no.
想呢個人消失係我世界
但佢一直搵我
去我工作地方搵我
去我屋企搵我
但我只係想靜一靜消化一下

我希望你唔好放棄 相信一齊咁耐你會清楚佢既為人 一齊經歷咁多 點會只係一句幫人教老公咁簡單。
我自己都係過來人 我係做衰人果個 我知道做錯事既後悔 而且相信你地7年經歷都唔會係假 不過信唔信佢就係你自己簡 睇下你自己覺得佢本性值唔值得你原諒 值就一齊 唔值就無謂喇

含辛茹苦養大嘅豬，始終都只係一隻豬。

你男友有冇第2部手機？
用咩同隻臭 聯絡而你又冇發現？
唔會check佢手機咩？
btw加油呀 會過去的

放開你D無謂既執著啦傻西
搵第2個咪又係出去叫雞 黑仔D仲會打9你添
一年後佢仲係單身咪一齊返囉

落井下石嗰啲人拍過拖未
好撚惡毒呀

我明你講咩

正常無理由有人會咁講嘢添啦

佢地用tg
每次見面都del msg

人總是要失去後才懂去珍惜，
可惜是一切已經太遲了。

我都會成日click入黎呢種post
然後會諗下自己面對呢種情況時點算

理智上係應該要分開
愛你既話又點解要做出令你傷心既事？
一齊落去就會有條刺
疑心變到好重
成日舊事重提
諗到佢地做既野覺得嘔心
大家都會過得唔開心

但感情上又會好唔捨得唔甘心
個心一定仲好愛佢
始終一齊咁多年 已經視對方為終
熟悉程度唔係咁易搵到第二個人取代
同時又會好想佢地不得好死
內心會好矛盾

我覺得而加呢刻唔適合再次一齊
或者過幾年
男未婚女未嫁既話
大家有機會咪再重新認識
好彩既話咪重新開始
注定係佢 就點都會係

對唔住

唔撚岸鳩啦，
見隻閪幾岩屌，唔想換炸。
搵幾隻兵仔打鳩佢啦，仲聽佢鳩up

做到咁絲絲縮縮
無謂再比佢hurt喇
無論男或者女咁做都應該仆街死

係怕樓主因為咁樣會唔再相信愛情,甚或乎係異性唧

出軌都可以原諒嘅話 真係冇野係唔做得
比自己最信任嘅人背叛完
唔好講復合 就算同佢傾計我都覺得好撚嘔心
竟然仲會有人叫樓主去復合

我覺得有d野做咗 真係返唔到轉頭
唔好話咩貪一時新鮮 想試
出軌真係不可原諒

換轉頭係女人出軌
成個post只會見到中出即飛、臭雞
有幾多人會話可以原諒
真係唔洗理連登d雙重標準撚
陣間又入黎話男女生理構造唔同，男人就係會周圍扑嘢
咁就唔該你誠實d唔好欺瞞，搵個接受到你滾嘅女人

係咁
I know that feel
不過女係慘D

男友自己揀, 高大靚仔係咁上下

我幾個月之前先試過
一次不忠百次不用
真係唔好俾佢返去你身邊
條刺永遠係度，已經返唔到去互相信任個時

所以男人=鴨 公廁

抵死

呢排會成日同我講結婚
話細個唔想咁快結 怕管束
依家就想快d 草錢
其實根本就自己罪疚感太深
覺得用婚姻綁住我
然係佢做過既事無人知
我又仲係度

自私

幾時都話做壞女人好
保持若即若離
玩鳩班柒頭皮 攞盡彩
d男人仲會對你牽腸掛肚

無相就開po

俾人背叛真係好傷
絲打要加油

陳皮啊你估? 食咁舊做乜鳩?
青靚白淨好味新鮮
幼齒就最好啦

樓主,
咁樣一個就暪住另一個出去滾
你就一路有刺, 愈刺愈深

何苦要傷害自己呢?

雖然連登班毒撚話有好女人做女朋友就會珍惜 現實係相反
你太有安全感 加上相處耐左
自然條仔老撚馮
永遠記得要keep住自己有市場價值 多仔追多飯局多人約你
而你完全唔在乎佢先維持得耐同有神秘感

完全唔在乎佢
咁樣拍拖都冇意思啦

肯道歉都至少知自己做緊唔啱既事 雖然明知故犯都係賤
我連要條女一個道歉都仲要俾人打俾我鬧我
有啲人都不如既雞唔覺得自己有錯之餘仲會怪返你添
人無恥變無敵幾時都係啱既 加油呀絲 有一日會過到的

係叫你扮 唔好俾人知你點諗
我以前都好痴佢
依家少左好多
唔好再無止境咁俾佢覺得你一世都唔會走同安全 無好下場
利申
過來人 + 朋友衰過既經驗

7年唔易捱
話哂經歷左咁多 好難講你再識過第個佢唔會一樣出軌
而且再識過重新了解一個人好攰
比我我會觀察佢一排先 再睇下一唔一齊返
唔洗即刻話一齊返/分手架
咪大家冷靜下沈澱下 依家咁既情緒做咩決定都信唔過
仲有 拍拖要有新鮮感就一定 再一齊返咪諗下點樣keep住大家段關係仲有火花 冇新鮮感既愛情好難維繫
如果大家仲愛仲夾 點解要輕易分手呢
我明白總會有條刺係到 但都7年好多唔開心野都捱過啦 要信呢個都捱到過去
不過點都好 你地關係你最清楚 咪再冷靜一排叫佢比時間你先

令我諗番起

帶帽前真係用tg ,當時我又無用

wtsp真係九成唔用

真係恐撚怖

分手啦 唔分手你之後會後悔 個心一直會有條刺

時間會沖淡一切 我交代好了 你呢？

教識條仔寵愛其他女人

我都係七年散左

自己同ex 對未來睇法有分崎 行唔到落去

但自己考慮完想跪低 已經有新男友了

雖然我同你情況唔同

不過都可以話你知
輸得比風浪既感情唔係真感情黎
如果你睇下hugh jackman 既"大娛樂家"就會明
俾d 時間自己move on 唔好再諗住佢
充實下自己 做番d 一直想做既事

我就選擇申請working holiday

我都想像唔到如果男朋友咁對我會點....我應該會咬佢....
樓主你要加油！依段時間無論原唔原諒你都好好冷靜下諗清楚自己要點先！傷心係會但都要諗下之後落黎點樣繼續行你既人生路！

平時性生活協唔協調？

同女朋友五年
都係輸俾新鮮感

如果同條女冇上床搞過會否考慮一齊返

收皮啦，男同女構造係唔同，男人會唔會大肚幾個月唔扑得野？

大部份男人都有事過外遇 只係比你捉到姐

如果佢跪係度求我
我一定會心軟
可惜佢唔會

精蟲谷上腦嘅垃圾
知你淨係用碌鳩諗野啦

Exactly, 呢度好多愛情專家講埋啲廢閪口號
人肉錄音機咁撚樣，重要教人分手戇撚鳩

七年算唔話得， 老實講個男一日覺得自己未玩夠都唔會定， 更何況佢由中學到宜家都冇玩過， 好易出事。

呢個年代要長久首先個男要玩夠想定落來， 一係就毒撚幫你埋單。兩種都係難哽， 雖然你浪費咗七年， 但回憶起碼唔會失去， 搵個真心愛你可能好快閃婚

我淨係知你個腦隨住你年紀增長不段痿縮

冇野㗎，有套根深蒂固嘅道德價值觀係你個腦到形成咗，你又唔願意係企係另一個角度睇件事，咪搞到你人生淨係識執人口水尾，永遠冇自己想法，戇鳩鳩生勾勾咁成條人形粉葛咁

妹妹，控制自己情緒，無論如何，唔好做傷害自己既事，包括番兜

岩喇，靜下先，今刻你做任何事都係感情用事。

諗下你地之間出左咩問題，點解佢要移情，係咪當初你地就太唔同，定係相處上有乜欠缺。點解你會覺得一切美滿，而佢又在求取什麼，不會單單是新鮮感的。

平時總無辦法老老實實去反省呢啲野，唯獨去到呢啲時候，先可以反思一下。

樓主 唔會係我朋友掛
因為我最近有朋友係咁 時間點一樣

係屋企打飛機啦毒撚

我唔會囉

利申中上毒撚

傻閪

女人多數會咁諗 但男人九成唔會 得一成會

同你一樣
Except當時求佢唔好離開嗰個係我

你同條女個男朋友一齊翻咪當打個和囉

田蕊妮大無畏不怕老公杜汶澤動怒，豪言指只有其他男人令她興奮，全因杜汶澤是圈中出名的愛妻號，感情穩固。

其實2005年結婚的兩人亦曾經歷不少風雨，杜汶澤於拍拖時及婚後曾試過出軌，阿田曾表示向來不檢查對方電話，但有次順手幫對方看短訊，才發現有小三存在，雙方大吵一頓，之後選擇不斷打麻雀等方法逃避，最後未有因小三而離婚，是因當時杜汶澤經歷事業低潮及是非纏身，阿田思前想後認為老公迷失自己，故選擇留低共同面對，認為如果離開是「冇義氣」！

面對阿田的包容，杜汶澤更加珍惜這段婚姻，平時對她也照顧入微，上月老婆生日更驚喜送上名錶及搞派對。阿田曾透露如果在家，老公會親自下廚包括煮早餐兼拎上床食，臨瞓前又會為她講Bedside story等。難怪阿田揚言，兩人下一世未必會做夫妻，反而會是融合變了同一個人。

人地依然恩愛，教人分手嘅食屎啦。

佢地係咪會一齊？ 你去同個女仔嘅男朋友一齊

大把情侶/夫婦出過軌
被發現
最後冇散
根本睇你包唔包容到啫

剛一齊幾年都試過，不過原諒左
而家一齊差不多10年了，仲好sweet

利申 我係仆街嗰個

習慣咗要戒 真係唔易 我九年半，但原諒咗之後就覺得自己係白痴，因為只係比個機會條粉皮再傷自己一次，女人青春有限，第一次會有人可憐你，第二次就會比人話自己抵死 雖然搵第個都可能出軌，但至少呢個已經肯定出咗軌嘛，係就係重新適應好慘，但將來條粉皮再出軌都係要重新適應
btw樓主你先知你男朋友信唔信得過 值唔值比多次機會

咁你有冇曾經好擔心佢都會出軌？

擔心嚟冇意思，信任對方就可以

補充 的確如果係一時衝動可以原諒…不過發生啲咁嘅事，樓主，你心理質素都好重要，因為驚，之後又迫得緊，本來佢唔再犯，都可能迫到佢再犯，所以樓主，呢刻你放鬆心情問自己，可唔可以再相信佢同埋好似以前咁對佢

關年份咩事呀，會出軌既始終會出軌
會鳩痕閪痕既始終都會痕...
結左婚簽左紙咪又係可以離婚...
成日話結婚係保障，保乜撚野障呀...個心唔係到就唔係到架啦...

唉...已經分左三年 但仲未想再拍返拖

樓主記得唔好整cheap自己
你唔需要去委屈同改變自己去同任何人一齊
有咩事上黎呻 巴絲陪你

最撚憎新鮮感
下一個對得耐，咪又係冇咗

毒撚真係爭恐怖

？

對方有冇回頭是岸？

第三者主動聊你男朋友先？

想要還想要，但係人係要控制自己慾望，唔係話咩都係想就要去做。

屌你老母講到d女唔係咁

幾個月添，好恐怖，仲未計互flirt，幾星期，一個月都話姐

絲打 我又係七年幾
又係由中學開始到而家做緊野
最近又係比我發現左佢做衰野
我個心真係痛到裂開
點解世界上有咁賤既女人 明知人有女朋友仲要話唔介意 啲人係咪癡線
但我無你咁叻 我原諒左 但其實一自己一個就喊
我真係好痛

如果比最信任既人背叛，原因係基於你做錯事，留戀ex先仲留戀咗年幾，又點計？

好恐佈都要講，其實你下一個再下下一個男人都會係咁既人，只係睇佢收得埋唔埋，男人本性如此

可以原諒
前提要係你對佢唔好，唔重視佢，又或者因爲你做咗錯事在先

男人更有條件 即使已經60歲

多得你地呢班傻女人，男人先會更大膽同自豪，下次偷食收得更埋

千其唔好心軟呀絲打，呢啲垃圾有一必有二
只係下次會更小心
見唔少呢啲死仆街

在乎佢，咪比佢話你chur，男人就係咁，你無時無刻對佢好，將佢放第一位，係唔會珍惜，覺得冇咗征服感，然後就會話你煩，話你chur，就話覺得另一個男人更加適合你

我都係
睇得多左真係會不安
但到左真係呢一日又可以點
唯有以後唔好咁認真 對自己少啲傷害

你咁問想justify出軌呀 真係好噁心
不停assume對方有異心令自己好過d

中學妹先正

本你老母性，用條撚諗嘢就用本性去合理化自己嘅禽獸行為。

人係人類因為識得思考，識分辨是非，你自己仆街就唔好拉埋其他人落去去安慰自己

已經分唔出了
我諗個女仔係寂寞
係一個好需要被愛既人

狗公先鐘意同唔同狗交配

我明白你依家一定好痛，所以更加唔可以再比自己痛落去。佢對你唔住係佢唔岩，你再對自己唔住就係你唔岩。所以早日分手，早日解脫。世界好大，你仲有好多個七年，同更加值得既人，愛你錫你既人，一齊經歷。加油呀樓主，你值得幸福架！

無呀，可能經過件事，大家都更珍惜大家
同埋佢對感情嘅思想都比較傳統

受騙的那個

啲雞蟲自己叫雞不特止，係要話全世界男人都係噉去合理化自己都覺得唔合理嘅事，係咁理直氣壯使咩拉埋所有男人落去

樓主係一個非常好嘅女仔
你值得比更好嘅人珍惜啊
有咩事上嚟呻啦
連登有愛㗎

幫人教老公

樓豬有無反省下自己做錯咩
一味話個男人點點點
死港女

更好食嘅海鮮 都敵唔過新鮮嘅好味

做錯咩..
我都想知我做錯咩
我做得唔好我男朋友偷食
我會無咁傷

係咪我做錯野 出軌就合理？
你走啦
鬧我唔緊要
就係你呢d男人害死人

上網扮可憐就叻

換著係男人俾人帽會唔會有呢啲留言

笑大人個口

喊完記得食飯，日子照過，加油

岩
女人比帽人
個男人無上進心
依樣唔好果樣唔好
我無錯

男人搵第二個
女方：我無做錯

我覺得呢d真係睇人。
係，男人係鐘意後生。但係控唔控制到自己係個人因素來。

其實分開前，都應該諗下另一半為你付出左d咩。

男人出軌未必關正印事，係第三者比到佢嘅虛榮感，滿足感，同征服感先爽。
有個正常女仔埋身，男嘅點都會要，投放嘅感情唔使好多，偷食玩火個感覺又好爽好正
要控制到，真係要睇但男仔幾成熟同幾愛自己條女

唔一定後生，人妻都好正

有條件還有條件，心態賤嘅幾無條件都會出去滾，專一嘅幾有條件都會專一，關閪條件事？跟本就係d賤種花心

係，夠成熟夠愛自己女人，幾大誘惑都忍得到
就算本身幾花心幾賤，都唔會想傷害到自己女人

樓主加油
希望你會由此變得堅強

女仔，拍好耐好耐拖散左 -> 搵到個條件無咁好既毒撚閃電結婚

公式黎

花心就好易養成
專一就明顯比前者難
我同意要學習專一 但又未必個個男人做到

自己公廁撚仲夠膽話俾人聽
幾撚柒唔要面 好撚下賤

agger 話女朋友煩個d post有眼你見已經變左秒經 根本好女仔唔會俾人珍惜 到時痴身就話無空間
男人就係咁犯賤
當佢地係地底泥咁對待就岩
一啖砂糖十啖屎就最好
當然呢d招數係對付普通男人
如果有好男仔係唔需要咁做
不過有幾多呀

通常男人好鍾意咁問 借以減低出軌罪惡感

臭鳩港男

臭鴨死港男鳩痕死撚開啦

溝左隻雞個男朋友佢🖖

睇開D
我讀U個時溝條女
溝緊個時佢冇同我講過佢有男朋友
溝完先知佢有個拍左5年拖既男朋友

第二條女就一齊個時冇仔
拍左拖3年俾人撬左

成世仔一係撬人一係俾人撬
宜家已經對男女關係冇晒信心
變左半個fukboy

七年

乜都鬆晒啦

樓主 睇完你打嘅野 覺得你已經好叻女
好多人都會當局者迷 唔願意放低呢段7年嘅感情
當然個個都會叫你分手 但真正做到又有幾多個
因為佢地都唔係當事人

個男真係好仆街架啦
我諗你可能寧願佢呃你一世
你都唔會好似而家咁傷咁痛
呢一刻你同佢分左手
如果佢真係浪子回頭
將來3，5年嘅事無人知
但呢一刻真係千其唔好原諒佢
唔好俾佢覺得你係咁無尊嚴

其實好睇你自己點去睇，我曾經比初戀兩隻手加埋都唔夠計既出軌香港又有台灣又有，好睇你自己。如果你真係好愛佢 佢本質真係唔差。 再比啲時間大家就會睇到佢係咪真心愛你 過多排你唔理佢佢轉個頭就攬其他人就知咩事 如果時間耐左 心仲一直係你 你到時就睇下自己釋懷左未 再決定都未遲 時間睇清所有

講錯
係淡晒

比人hurt完唔係hurt人嘅藉口

講到尾都係本性使然

你本來就有潛質做fuckboy

冇，頭也不回，好絕情，好傷心😣當初既心盟海誓，已經消失得無影無蹤

吓 要鬧都係佢男友鬧
你對佢黎講只係陌生人
佢咁做係衰但無必要理你感受
你男友就唔同

次次呢啲case 啲女十次有十次都係掛住鬧第三者
明明同自己有commitment嘅係出軌果個

就幫哂口話男友只係貪玩 自己無時間陪佢都有錯etc
有無人係真係會醒

一諗 個心就好痛
好怕佢地最尾真係一齊左 然後結婚
我就孤零零一個

由古至今男人逢場作戲好平常姐
識返屋企咪得囉
感情無對錯
性同愛分開睇啦

如果真係係男人都用下面諗野
咁淨係想搵sex嘅女仔搵佢地咪岩
反而想拍拖嘅先係蠢喎
enforce呢啲性別定型有咩意義

你同番佢條仔一齊（完）

same here
一樣七年輸比新鮮感 上一年分手

佢覺得你係好的就唔會另結新歡, 你係好的佢走寶
好男人大把, 努力裝備自己仲好

"一個男人可以好鍾意你個人，會因為驚冇咗你唔敢出去搞其他女人"

有無諗過女人都係咁 都係要忍
只係知道愛情係包含佔有慾
知道彼此都唔會接受到對方身體出軌
所以先去主動選擇專一

呢個係必要嘅取捨
不過對啲自私撚講都係對牛彈琴

如果人係為交配而交配咁你同豬狗貓有咩分別。正因為人重視感情 所以先要珍惜呢樣野。為左鐘意既人 寧缺勿濫。

認左對個女仔有好感
性同愛都有
係咪玩完？

You Deserve Better

仲要問

根本唔洗理d歪理撚

性出軌已經飛得

何況打孖上

Same 7年
但唔係由細一齊睇住佢變成熟既男人..
係我越黎越成熟佢仲細路咁..

之後佢仲同第二條女搞埋
最初我仲想留住佢叫佢同條女講清楚我可以當冇野
點知佢唔肯..仲話唔知自己中意邊個，話負唔起責任比唔到將來我

到我下決心離開佢後佢又黎喊苦喊忽話同條女完左
同我講咩我係佢最愛既女人
但我早已死晒心唔會食回頭草拒絕左佢
最後而家佢又咪同條女一齊返

咁要根據d咩來決定要對住另一半一心一意先正確？
況且男未婚女未嫁就更加無得講啦

好慘
你仲慘過我
你一定會搵到個更好！

你接受唔到咪玩完
接受到咪繼續

樓主唔好作賤自己
我同我男友都已經7年
我同自己講如果佢出軌 我肯定會斬纜 無論我有幾鍾意佢都好
因為如果佢同得第2個一齊 就算依家搵返你
都代表個心曾經都唔係你度 即係佢連珍惜你嘅心都冇
佢如果真係好珍惜你 愛你就唔會鍾意咗第二個
所以千其唔好作賤自己
你真係值得更好
女人30歲之前都仲有機會
加油

拍得耐拖肯定有試過鍾意第二個，係睇有冇行動啫。

完全明白幫人教男朋友係咩感覺
比帽人戴既都要死全家

個個男人都咁仆街架啦 如果樓主再識第個都毋須認真 / 當佢ATM算啦 對佢好唔港女咪又係會識第個

起碼唔係結左婚先比帽
佢今次因爲新鮮感先離開你 同下個一樣唔會長

扑左未

未扑你仲贏緊

你個閪比人屌到臭哂屌到爛哂又想揾人埋單？屌你

一係比機會 一係結束 睇佢係咪有心改啦

Sure 唔止一次

好痛

真係睇字都想喊……
今次原諒左佢又點
依段關係永遠都有條裂縫
以後一有咩風吹草動
你神經就好易被觸動
每日提心吊膽咁咪仲辛苦
樓主加油

之前聽過我friend講
「佢話佢最愛係你 冇話佢唯一愛嘅係你」

我試緊咁做，好可能下場都好似你咁

整定 放手 放開所有

你都痴撚線 毒撚冇賓周呀?
人要出軌冇樣睇

我想同你地班男人講

女人係個個都出去玩，爭在比唔比到你知同程度大小，但佢出去玩唔代表唔愛你。

事主條女係初戀，未玩過，會出去玩好正常，玩出禍都識返事主身邊証明佢心底裡都係鍾意事主，事主重未放低條仔，無必要慫恿佢地分手，重有得返轉頭。

至於你班三姑六婆話想識好女人其實得三類，第1種係油頭毒絲，第2種係後生玩撚到癲玩悶咗就同你一齊認真嘅女人，第3種就係玩完乾手淨腳乜都唔比你知嘅女人。

一個女人可以好鍾意你個人，會因為驚冇咗你唔敢出去搞其他男人，但請不要戇鳩地幻想會有個對你個肉體專一嘅女人。

必經階段，好小事姐
當妳找到第二個就會覺得點解唔試多啲唔同野

心理生理都會爽

已經搵到..相處落同以前完全唔同..
以前湊仔咁而家個個夠晒成熟有承擔
大家目標一致諗法又好相似

但ex咁樣都搞到我好難再咁信人
同埋有種感覺係對段關係唔敢有太大期望
又唔想管唔想check對方
覺得佢要出軌我都控制唔到
到時又發生一樣既事既話我應該都睇化晒

關乜撚野事
每個人心裡都有個秤
個外遇夠高質既 又夾天時地利人和
我唔信你唔食

根本男男女女都一樣

當幫人教老公
btw u deserve better

可以原諒呀

如果佢肯俾36個紋身壯漢日日屌，拍曬片咁屌足一年，咁咪復合囉

如果佢敢都算真係愛你，但做完之後即刻飛撚左佢

成全

時間唔係絕對，呢七年你地感情之間有無取代唔到既野去維繫，變成家人親人個種感覺。相信你唔都唔會話自己老母對幾十年想換呀。所以有時拍耐又同居唔到又結唔到就反映到感情未昇華

佢份人係點 你自己最清楚
如果佢真係一個仆街 你都唔會同佢一齊7年
無論點 喊夠就醒 總有一天會過去 加油

Same 十年半

捱得過畢業 工作咗幾年
以為咁就一世啦 點知世事無絕對

其實由佢變心個一刻 咩都返唔到轉頭

自己閪唔好再推人去死啦八婆
一日未死一日重有機會呀

十年半..
好痛

所以話偷食食個有另一半既真係唔知好定壞 一方面可以話大家明玩唔怕爆大獲一方面其實多左兩個可能會捉到人係度

我朋友拍咗10年 中學開始
準備結婚 樓餅卡酒席咩都搞掂
臨結婚前1個禮拜發現佢男朋友出軌
10年感情一下冇哂
依個男人仲賤到娶咗個二奶
唉 搞到我都冇咩信心

咁祝你地班仆街雞蟲大滾友遇到愛既人
無論係女朋友定老婆
拍咗拖或者結咗婚都三心兩意
因為新鮮感所以不停比綠帽你地戴
希望你地到時都可以咁豁達
覺得自己女人識翻屋企就夠
人地心裏面最愛既男人都係你架
不過人一世物一世
點都想試下碌鳩長過你粗過你既男人啫
唔代表唔愛你

之前個男朋友拍拖三年
由於一直無親密行為
佢竟然去左叫雞 不過最後叫唔成

佢求我唔好分手
但我蠢撚到信左
果陣拍左差不多兩年
係分手既半年前
又俾我捉到奇怪msg 類似係雞蟲朋友問佢去唔去禁鐘仔 我唔知佢有無去

最後佢俾我捉到係台灣同一個雞蟲朋友請台妹唱k飲酒 玩到凌晨
仲要係我自己睇佢d bank statement先知
果陣心淡到癡線
發現左都好似無乜感覺
而且我知之前佢想去叫雞條刺我呢一世都唔會拔得走

所以話
一次不忠百次不用係真的
假如樓主真係好唔捨得
你可以翻佢身邊
但你只會發現自己其實都已經無咁愛佢了
果陣應該你先係真正放低
希望你可以搵到個真心對你好既人

好快有人入黎鬧你拍三年都唔比屌所以條仔要去叫雞

但條仔覺得唔ok嘅話可以直接分手，而唔係享受同條女一齊嘅同時，又呃住佢瞞住條女去叫雞

睇完呢啲例子 對於拍長拖既人黎講真係一種打擊 灰鳩

係咪得我覺得
如果佢最後揀返同我一齊我始終係得到佢嗰一個
放棄唔到
係咪好cheap

呢個世界有男人抵受到誘惑 係你嗰個唔得啫
依家就好似冇咗個親人咁 知你傷心㗎啦 抖下啦

講返句公道說話 雖然佢真係好唔值得原諒
但係我會咁講 七年 七年真係好難得
如果條仔肯同條女完全斷絕來往嘅話
我覺得是但可以諗番 等睇下佢再有咩表示
如果佢仲係好鍾意你嘅 無論幾耐佢都會追返你
你就當畀一個月時間佢
如果佢一個月之內都仲係咁煩住你緊張你嘅話
我覺得可以原諒佢
但係如果佢中途放棄咗 就即係佢個心仲有嗰個女人 咁就放棄啦

如果我最後同絲打殊途同歸 我會番呢個post留多次名

如果佢真係一個月30日 有八成日子都係咁揾你
又係咁去你屋企樓下等你呀 係啲熟悉嘅地方嗰度等你出現
咁都仲有得諗 如果唔係就算喇 下個啦 係時候放棄

錯唔緊要 最重要係知錯
七年真係要諗清楚

算啦

再搵第2個

有時有D野係你就係你

加油呀樓豬

你同返條女個男朋友一齊啦 咁咪公平囉

係 做咩要做俾人選擇嗰個
你唔係贏左佢番嚟
你係徹底咁輸左自己俾一個唔愛你嘅人

咁撚多疑咪撚拍拖啦

乜撚野叫做正常 你老豆換左你老母未

絲打 我都試過好似你咁
條女既男朋友發現 話比我知

大家都有另一半 癲

我都試過發現左 話番比條臭閪男朋友知
好彩唔係就結/結左婚先知條仔有幾仆街
搵過個你值得既男人

好似拍劇咁
成件事既發生
直到被揭發
由其人話比我知 好痛
唔敢想像發生係我身上

咁你咪同返佢條仔

好難一時半刻就冇事，所以慢慢振作，加油吧

咁嘅負心人，放生吧

留 仲愛既話 點都留
呢份內疚已經夠佢一世對你好

樓主 無野係一生一世
你眼前既壞男孩可以隨時間變到一個好男人
亦都會隨時間變左個死仆街死廢老

世界上有咩信得過
就係信自己
信自己可以係呢個一街狗公臭雞既地方可以屹立不倒

由唔成熟 到佢長大
一路陪住
對佢嚟講唔係最重要
最大concern係佢覺得自己大咗 條件好咗
就自然可以搵個更好既心態
所以就算拍拖都好
一定要搵啲野學下 俾目標自己
做唔同既野
保持自己既形象 同競爭
不斷進步

仲後生 搵過個啦

佢依家會發哂癲咁追返我
只係因為佢既罪疚感
佢後悔都一個失控既情況
但冷靜過後
就會發現自己其實已經唔愛我
同我一齊只係唔想辜負我 想可憐我

呢個世界係真係乜人都有
每個人都有自己個套
我都有我嘅原則
你自己井底 唔代表無

其實男女都一樣，巴打我就係其中一個被帽嘅受害者

唔想返工唔想面對
唔想對住人仲要嘻嘻哈哈
對住家人其實都覺得無面
想收埋自己係房
每到夜晚就好似成個世界得返自己一個

當段關係無左信任嗰陣
再勉強一齊落去對大家黎講只會係折磨
所以不如忍心斬纜算啦

你當係垃圾既野總會有人當佢係寶
你咪俾條女要左佢
呢d垃圾有今次一定有第次
等條女食左件垃圾佢算喇

加油，唔好心軟

你肯定？

返到屋企見到全家入哂房
我知佢地可能睇到呢個post
都好怕觸動到我情緒
但個個都唔會問 唔敢問

知佢地關心我
關心有時都係種壓力
所以只係需要時間..

屋企人有睇連登？咁潮既

絲打發下呆靜下或者攬住朋友大喊一番，攰了好休息啦
之後同朋友去下旅行，搵野放鬆下，向前行，有好多人係你身邊，好多人關心你的
摸頭

希望你可以堅守你既原則

上文當中既「你」唔係指閣下

兄弟姐妹啊

40歲前都有本錢搵過個

人生必經，只係佢唔明。

到新果個耐左，感覺一樣會係咁

曾經同樓主經歷一樣 又係由第二個人話比我知 個刻嘅心情係想喊都喊唔出 但我同樓主唔同嘅就係之後我同翻佢一齊 好撚辛苦 成日都要凝住佢仲有同佢聯絡 定係又識左個新嘅 每日就係擔心同唔信任佢 佢辛苦 我又辛苦

毒撚都會去叫雞,一樣有機會出軌
咁既情況,你揀毒撚定靚仔?

不過作為毒撚,我比你呢個留言正皮

依家仲一齊緊？
佢有無因為咁 而更珍惜？

最後佢咪做多一次同樣嘅行為 不過係比我兜口兜面撞到正 諗翻起當初選擇原諒佢真係成世人最錯嘅決定

第唔知幾多晚失眠夜了

愈去問愈知更多野..
自己亦犯賤到去問..
幾個月前同佢去旅行時
覺得係成世人最幸福既時候
但原來到呢刻先知
個陣時已經搞左人幾次
自己仲蠢到覺得自己幸福？
我係有幾咁可笑？
依家見返d旅行相覺得好嘔心啊

睇到都心痛⋯⋯
加油

Same

Ex 偷食被我發現 我即時打去同條女confirm清楚條事 之後再打去畀ex 當場飛咗佢

飛完 個ex又喊苦喊忽求我返去
我開咗條件 就係要佢同條女徹底分開

佢話好 我唔信 我要求三人對質 當住我面飛條女 同當住我話無愛過條女

佢真係做咗 條八婆勁傷心

我條氣順哂 之後就順手飛埋我ex

會瞬間覺得自己好污糟好嘔心

i know that feel bro

加油 唔好回頭

睇到好撚爽起晒雞皮

係咪三人對質個時順手飛埋個ex?

聽落好爽好灑脫
但相信當中既痛得你明白
你一定會搵到個更好

做人第三者叫臭閪啦
叫八婆係侮辱緊八婆依兩隻字

禁錯負評

已經喊都喊唔出
只係想訓教

加油啦

係咪已經有證據證明樓主條仔同果條女上過床扑野定只係樓主猜測

好明白想知道成件事情既來龍去脈既感覺
即使知道左會更加唔開心...

你要加油呀

都認哂啦
仲要咩證據

樓主幾歲？七年間有無分過手？？

極痛

當時我𠝹手 失眠 傷心到病咗
記得嗰時感冒食咩藥都唔好 病咗好耐 甩咗好多頭髮
嗰次之後先發現一個人唔開心到一個點 係真係會藥石無靈 啲古人醫學無咁好 傷心得病致死原來好 make sense

因為咁痛 所以先咁恨
我整鳩佢無錯我係無開心咗 但我唔開心 佢都唔可以開心囉

而家男友算唔錯 好過之前嗰個好多
我唔敢再話愛情係一生一世 人會變 月會圓

我而家最愛係學習同進修 有得學下新事物就係最大嘅幸福

互勉

我都想同你班男人講

貪新鮮精神上想出去玩喺人之常情，但愛一個人你係唔撚會有行動囉。

你愛你女人點捨得佢傷心？如果樓主條仔出軌之前有一刻諗起呢七年黎嘅感情，經歷呢一切，諗起過樓主，佢會做得出？佢會好意思做得出？佢偷食只喺因為唔夠愛，新鮮感帶黎嘅快感令佢精蟲上腦忘記咗一直喺邊個喺佢身邊支持佢，陪住佢。條仔有良心嘅話點解唔事後坦白，而係俾人踢爆先死狗。因為佢無良心無內疚囉，諗住暪到就繼續食兩家茶禮。

出去玩喺正常事 ？你控制唔到你個腦要用下面諗野，成隻狗咁周圍播種唔代表其他男人喺。唔通第日你條女又話自己仲細未玩夠，派帽俾你個陣，你最好有咁明白事理原諒佢細個

唔好搵借口俾自己對伴侶不忠，真喺好嘔心，一次不忠百次不容。

25
無分過手
七年間一定有鬧交啦
但一兩日唔搵大家都未試過
分手更加係兩個都一定唔會提出

依家諗起
可以維持到咁耐可能全靠我咁蠢

樓主頂住，但希望你仍然要相信愛情

介唔介意講下佢背叛係咩程度？
上床 出街 send msg flirt?
同埋你原諒程度去到邊？

多謝你鬧醒我

你睇你幾On9
成班大人講緊認真野 你成個智障仔咁懶好笑

我唔係鬧你啊。

我係覺得條友合理化出軌呢個行為忽忽地

樓主
呢個世界好多種男人 憂鬱型 運動型 才子型 搞笑型 事業型 MK 毒撚 二世祖

數之不盡咁多 各有利弊
你一世同得一種男人拍過拖 為一棵樹give up整個森林 唔值

我同初戀分手 之後瘋狂同唔同男仔date 行下街 約下會 嗰段時間算幾開心

你試下正面啲去睇件事 你前面有千千萬萬嘅正男人等你去發掘

四個字

人禽之別

由初初只係send msg
我已經知
叫左佢block左佢啦
隔一段時間
同我一齊出街又見到個女仔打比佢
佢話佢都唔知點解打比佢
到見到佢地一齊出現係我眼前
係無做咩野事
我都一直被人呃住
每次都用一個大話蓋一個大話

到今次有人同我講佢地上埋床喇
終於識醒喇

所以有時被背叛個個都係抵死架
到底咩人蠢到呢個地步？
做人好似無左底線咁啊
真係覺得自己好垃圾好豬西

我覺得send msg flirt點都係錯 但追求新鮮感始終每個人都實有 罪不至死

上床出街就真係 ... 飛得

好多人拍左好多年都散左，下一個拍一兩年就結婚，到個時你就會知道咩係真正幸福咩叫正真既愛。 食過屎先知屎係臭，佢背叛你係佢走寶。一齊翻即使人係你身邊，你都會懷疑到自己心好攰。需要佢做好多好多野比翻安全感你，但佢又會唔會願意付出咁多力去補償呢？你又會唔會掉得淡件事呢？佢會唔會因為呢件事而更加珍惜你識得愛你？太多可能性，follow your heart。

絲打 我依加同男友第5年 又係中學開始 我1年前都試過自己發現到 果陣我反應唔到 手都震哂 之後果下我想攬住佢就當自己無睇過 不過過多一兩晚就已經人都癲 去左搵佢攤牌想講分手 但佢解釋過後我就心軟相信左佢 佢果時答應我會自動自發報告行蹤 會隨時比手機我睇 等等 到依加佢都好乖 想講原諒唔係唔得 重點係你自己係咪真係放得底 放唔底既話鬧個教又翻舊帳就遲早分 你自己最了解佢為人值唔值得原諒 同埋你本人要有自信 唔好下下懷疑 講真件事點都有影響感情 我都唔知可以走到幾遠 但老套講句愛情就係場賭博⋯⋯珍惜當下就算 共勉之

咁如果唔係呢種出軌, 係純粹出火, 識番屋企呢?

覺得你講得好岩
我都係散完同而家呢個一齊先知而家咁樣先真係感覺到幸福，先知之前個個同我有幾唔適合，而家諗返覺得好彩佢偷食我先下到決心離開佢，如果唔係咁就一世架啦

無緣份就係無緣份 慶幸唔係結左婚先發生呢啲事情 起碼係進入人生另一個階段之前睇清佢係一個點既人

睇到心嗡留名

又點肯定拍一兩年結婚嗰個結咗婚之後肯定係幸福呀
講到結婚=幸福=結局咁

講到結婚都實會有人離婚既話咁無野好講拉 ，至少結婚前拍緊拖既時候對方無做錯過你接受唔到事，無傷害過你先會結到婚啊

同意，明知人地有另一半仲走去破壞人地，係雞係公廁！唔死冇用！
狗男女快d去死！

結唔結婚好多時係年齡同經濟問題
到到27,28呢啲年紀好多人拍一兩年即結啦
唔代表段關係可以last一世

加油呀樓主
俾段時間自己休息下先 或者去個旅行
唔好亂諗野呀
我都遇過你遇到既事 真係feel到心好痛
曾經都覺得安守本份好傻 但遇到現任令我好開心我當初無自暴自棄
人的確係會變，你唔會知佢變好定變壞
佢覺得人大左，想追求其他野，好正常 係佢角度係覺得變好

同樣道理 你都會因為呢段感情而改變
明白到拍拖年數同了解一個人其實無關係
佢係識個第二個既 結左婚都可以瞞住你

上面有巴絲講得啱 愛情係同賭博一樣
記住 驚就唔好拍拖，拍得拖就唔好驚

踏入社會後如果同女友唔啱，散咗再識第啲女人其實係冇問題
一腳踏兩腳叫雞就另計啦

咁你有冇同佢上過床，冇既話，都算冇蝕比佢

祝上面合理化有第二個嘅女朋友全部都收埋個sp
仲日日比sp係咁屌到潮吹

爛咗就係爛咗，點修補都係有裂痕，與其未來心驚驚會再發生咁過日子，灑脫啲啦，有時絕情啲其實對雙方都好

樓主，請好好保重身體，唔好要家人太擔心，如果真訓唔到，不妨睇醫生開少少訓覺藥好好休息下

等到個心可以靜落黎之後，可以去旅行或多做運動，都會對你心情有幫助。曾幾何時我都一樣咁痛，仲痛咗幾年，要長期靠安眠藥同大量酒精先可入睡，清醒時間就不斷將傷痛同網上嘅人講，講到自己都對件事麻木，連痛都唔覺得痛就重新出發

未必無做錯過喎先結到喎

其實而家嘅人結婚 有無一半係因為開心幸福而結?

身邊最近嘅case都係
1. 已經同對方無話題幾年 純粹覺得有家庭人生先完整又廿到尾所以結
2. 性生活同相處好大問題 拍左十年所以結
3. 全世界都知男方出過軌 但女方盲目地好鐘意所以結

好平常 呢個世界無咁多一生一世 一齊個陣開心就算 都7年啦 你都搵番個高富帥囉 睇開d

條件無咁好係指乜先 性格好唔係好條件之一咩

一見人最後結婚對像外在條件無咁好 就assume人唔係真心鐘意 咁諗嘅人先係俗喎

咪撚原諒佢啦
呢啲垃圾唔死都無撚用
有個咁愛佢嘅女人都仲要暪住搵第二個
屌完其他女人個閪就扮死狗叫你原諒佢
佢真係咁愛你當初點會暪住你去搵第二個？
你千其咪撚心軟
呢啲垃圾你原諒得佢就一定有第二三四次
到時就係你自己攞嚟賤

希望佢死全家

追左post
d on9 夠膽死將出軌合理化都有既
男人出去叫雞出軌就係生理需要
女人出去呢？又唔見你地話生理需要
祝你地d on9 拍親拖都
有時真係唔怪得會有女權，d on9 將男人做既衰野合理化仲要怪落女人到

已經唔識喊
每晚訓唔到
明白人地講既野
話分手好似好簡單
會咁痛真係因為曾經好愛過
係 下個可能會更好
但永遠取代唔到呢個
可能初戀真係太刻骨銘心..

又可能只係時間既問題

聽下老了十歲

講好左第八年會去邊玩
可能去個旅行咁
假到請埋
自己仲上網搵哂資料
依家咩都無 得返自己

其實識你條仔，佢唔似會偷食

我果個上兩個星期仲講緊今年去邊到玩 兩星期後話分手

無樣睇架
係其他人眼中我地都係好好既一對
就係咁先恐怖
我都唔敢相信

咁又唔好咁講
好多男人都好專一
好多男人都係被帽

加油

同前度比較

唔信你問下任何呢個公式下結婚既女仔，佢一定覺得前度好d

以下當故事聽下算
有個朋友 開公司既 同秘書搞上左 女朋友又係由對方男友到得知
咁我呢位朋友個陣就同佢女朋友講「我覺得自己真係好撚錯 配唔起你 但如果你唔分手 我以後就得你一個」
呢位朋友都成日同我傾計 佢好鍾意講一句野 未玩過又點識返屋企 我立場就中立既
但佢過左咁耐 的確都冇出去玩 又結埋婚 生埋女了

其實每個人都係獨立既個體 你唔需要受朋友 親人 網民既說話去影響自己做既決定
真心問自己一句 仲值唔值得去愛？

你好堅強 敬佩

其實可能有其他人你唔知

你比唔比佢唔重要 佢要偷食
點都會偷
我只可以講
我一直唔肯去做既野
個女仔都肯去做 甚至主動去做
點頂

唔好原諒啊，同為男人，男人有得一次，我確信自己會有第二次，人同畜生最大的分別係 可以有自制能力 ，如果佢呢d自制能力都無，以後佢唔通真係比你係佢崩周裝保險裝置，一扯旗就電崩周。佢呢個情況 起碼外遇唔止一次有機會，佢出軌得一次，如果唔係你今次發現，之後一定繼續9痕 聊女屌。以後等你有bb 就去叫雞/找ptgf ，無難度，反正老婆無得比我屌。

講返點樣分手，唔心軟，想佢點樣背叛你係床到同條女相約n次，搞到翻雲覆雨，打車輪，插佢。不如分手啦，無謂浪費多7年時間係我地d男人到

我覺得結婚係比對方的一個承諾同埋一種責任來ge。
有d野，其實就算拍果陣有幾開心，耐左一定會淡。但係唔係話淡左就拍拍羅友走左去。
因為淡左就走，下一個都只會係一樣結果。

我覺得人係要為自己做過的野負責，唔係只係玩世不恭，只係顧自己Happy。

開頭係比較難熬，慢慢習慣就好啲，分咗手年幾有時候都仲會心痛，樓主加油

利申：7年感情被帽，第三者都知有我存在，狗男女

AGGER

lm

一個出唔出軌 純粹睇下果個人自唔自律
有冇冷靜啲諗出咗軌 女方會幾傷心
但如果只係講內心想唔想出軌
其實十個男人 九點九個都會諗過出軌
特別個男既初戀就係你
個世界咁大 咁多吸引既女仔
佢一定好想試下第二個
最後就做左唔自律既仆街

不過佢仆街還仆街
其實唔一定代表佢唔愛你
始終七年感情唔係假
只不過佢就係衰衝出 衰貪新鮮
但佢的確可以係一個對你有愛既仆街
兩樣野可以冇衝突既
所以我又唔覺得樓主一定要同佢分手

樓主同佢分手 搵過個
你只不過係搵過另一個心入面都想出軌既男人
不過如果你好彩就可以遇到一個比較自律既人囉
結婚生仔咁囉
其實現實就係咁

same
分手3年，自己一直單身
但係ex已經拍拖超過2年，同女朋友仲好sweet
可能佢而家係個好好既男朋友，
由我地既初戀中，學到好大既教訓，從此安份守己，
但係諗起係我一手一腳教返黎就好sad

ex當時又係敵唔過新鮮感 走去搵sp
佢sp個陣都有男朋友，但係後來鍾意咗我ex，最後先搞到東窗事發

佢又係跪喺度求我，喊到口水都流埋，
話一直只係鍾意我一個
無鍾意過嗰個女仔，又話咩會等我一世等我返黎
但係 只可以講，男人求你個陣咩都講得出
但真係唔好信，唔好心軟
要頭也不回地走，知道嗎
要堅強

如果同左其他人上床 我洗鬼你識番屋企咩
要走 好行夾唔送

咁如果係依個moment
佢老婆出去玩比你朋友發覺呢？
佢老婆都識番屋企
咁係咪要接受？
一人一次 公平丫

所以我呀哥話 唔好為左色慾而令到身邊果個唔開心 唔值得
講得好岩 所以佢玩車玩錶玩銀紙

因為無興趣姐

我好唔認同偷食
但我覺得以前錯過唔係最重要
最重要係樓主覺得佢誠意點 對佢仲有無信心
要走落去既話 以後條路仲長
有信心既 行落去
無信心既 一拍兩散啦

agger
我絕對唔認同男做既野
但始終七年 比起一面倒鼓吹樓主散理性

如果今日選擇原諒
他日再跌多次
再入返黎睇呢個post
真係會想了結左自己

咪戇鳩啦

受過傷企唔番起身
一齊番又驚再黎多次
唔一齊番除非一直單身
如果以後搵到更好既
又會隱隱地驚佢都好似你ex 咁
真係好難好番，點再信男人阿

咁都有得原諒，唔怪之尋日有單新聞
個女比男朋友打到豬頭咁，仲咬甩塊肉，都未分手

你單身自己孤獨終老好啦，做乜慫恿人學你咁戇鳩？

好撚威呀有人跪你頭也不回屌你個閪

你sure你下一個唔會咁對你？

咪撚信等自己個閪封塵囉，兩個人相處係會有呃呃氹氹㗎啦

你條垃圾合理化出軌推咗咁多版

樓主男友d fds

喂你點知嘅，咁鳩叻嘅你。又見到你條傻閪，重喺度扮緊愛情專家？

嘩，正喎，條女咩樣？

人話變就變

咁嘅嘢都有得原諒
他日佢真係做乜都無底線

你靜番一年半載唔理條賤種，佢一早溝緊新女啦

唔係，我屌緊你老母同你條女

今次之後
係唔會再相信愛情
叫自己堅強d
但你又唔洗下下咁偏激

超,講撚到自己愛情專家咁撚樣,咪又係一條唔夠人講就話屌緊人地老母既小學雞,學人教人,顧掂自己先啦傻閪

仲洗乜講一年半載
之前未分都攬緊女啦

咁除咗呢樣仲衰咩？同埋佢地做過啲乜先？

唔夠人講
合理化出軌嘅雞蟲垃圾算係人咩？
夏蟲不可語冰

其實乜係唔想信愛情,具體啲講係咪唔再同人談戀愛啦/.

初戀
中學開始拍(=未玩過)
七年之癢

三個都係分手高危因素，你而家知點解極少人咁既組合結到婚

你又啱
而家條友扮緊內疚呀嘛
睇下幾多男人上黎合理化出軌，叫樓主唔好放棄
換轉係男人開post

痴撚線到你,夏蟲不可語冰?你條撚不可噴精呀!我條女係我隔離,你話你屌緊我老母我條女我點同你講呀白痴仔

比你條女睇上面你自己堆垃圾留言啦

比碌鳩控制思想嘅廢物

咪睇到你條戇鳩係到柒囉,重係到扮感情專家屌你老味

下段更好,信我

文盲

男人咸濕偷食我明，但食好朋友條女就人格有問題

比帽人帶果個一兩年後結婚呢，感受緊幸福

點解你可以做人做到咁傻閪

你邊位?耶穌?

快撚啲開啦你,睇下會點,淨係識假設屌你老母

咁你講咩了結自己？

想
想
想
睇到未

中咗頭兩樣

比帽人帶個果等人比帽佢帶

想都戇鳩

即係話會難受到想死
唔係話真係要去死

一個入世未深既靚妹,比班以為自己係愛情專家小學雞教佢點做,班小學雞分分鐘細過條靚妹

我80後嚟，你咪慢慢講呢啲廢話囉，隨便你。

唔係話你唔洗爭住認老

識我？

男人咸濕偷食我明，食好朋友條女就人格出事，講得extreme少少，條仔如果係屌左樓主老母，本質上都係偷食「女人」啫，但實際上唔係單純偷食咁簡單

我都上過唔少人妻同人地女友，但我唔會識對方另一伴，如果我同佢地條仔係識既，一定唔會出手

食好朋友條女真係賤鳩格

偷食break咗情侶間嘅contract
點都係人格有問題㗎喇
係個嚴重程度唔同咋

Break咗個contract

我會表面原諒左佢先，要佢同隻雞徹底斷絕，然後再黎個大反擊

我都有差唔多經歷
雖然唔係被帽 但都差唔多
仲諗住會結婚 點知我地只係被嫌棄既一方

知道佢有第2個個晚 訓係床到我以為自己會死 呼吸唔到好攰又訓唔到
到今日我仲係好掛住個日我識既佢

要知自己想要咩。有時人就係咁。明知個事實。會令人難受。都要知
想問下。爆佢大鑊。係佢啲兄弟？定係條女搵你？

等於呢個世界好多mk妹玩夠, 搵條中佬埋單,
咁呢d mk妹其實算唔算「成熟」「專一」左呢?
佢同條佬一齊後 冇試過出軌架喎

其實男同女都係一樣,
市面上亦都一樣好多男人好專一 成熟
但其實同呢d mk妹一樣
只係玩夠於是唔玩

另外果d男人就想玩不過控制到自己

而樓主既男友 就終於去到去玩既階段
佢由中學初戀一直冇玩,
發現世界咁大所以忍唔到走左去玩

嗱咪話我合理化出軌,
我會幫口話樓主條仔正仆街既
但係呢d仆街我唔會覺得唔可以比次機會囉,
因為真相係, 你地d女人到左呢d年齡,
搵第二個男人,
好可能只不過搵正一個玩夠或者死忍唔玩既男人咁解,
但同愛唔愛你, 其實真係冇必然關係架

一樣

屌你老母臭西啦
唔係你d男人咁公廁咁撚柒鳩痕 成隻畜生咁周圍屌人
洗拍拖拍到咁
我真屌撚柒你個屎眼

唔係你生得柒又蠢身材差,人地洗鬼打飛機都唔屌你

有啲女天性係隨便啲，易畀機會人，呢啲就唔會揀
有啲真係鍾意先會畀機會

我試過幾次俾人背叛，我同你講，一齊返都無用
有一個男人我真係好愛佢，愛到連背叛左我講幾多大話，我都真係信佢會改
係呀，最後佢有為我去改變，但係種感覺已經回不去了
你會成日形住同質疑佢，有時候會質疑埋自己，同埋個心永遠都會有條刺

有時候真係經歷過先會睇得開啲

男人=公廁
做女人真係唔洗咁專一
專一到頭來俾人玩
玩撚完仲會有一堆死仆街話叫左你揀毒撚架啦 抵死 落井下石
交個心出黎最後被人絞到爛曬
以後男朋友 老公出軌真係攞把刀斬撚柒死佢 橫掂d男人溝唔到女都係咁做

你條臭鳩港男係咪無女人要所以以為全世界好似你咁無人要？
金鐘仔學人批評人地身材
你條死肥撚返鄉下啦

痴撚線,教人劈友呀

新聞大撚把你唔講
幾多男人溝唔到女 老婆拒絕做愛
就斬撚死人呀
男人做就得女人做就唔得？

做乜鳩

有d柒頭用正常方式真係溝通唔到

你都痴撚線既,你將個問題都歸結係兩性對立面上,人地斬人關佢係男係女乜事,冇女性殺過老公?你咪撚係度散播呢啲害人既偏激諗法呀屌你老母

你真係有病,搵下社工傾下啦

我會唱衰佢
唱到全世界都知
我連扮都扮唔到
出軌就預左自己個名臭架啦
你做得出 咁都會幫你宣傳

你咪係柒頭

連登咁多個post話打條女 殺左條女又唔見你幫口 連登本身就偏激架啦 你睇返你第一個留言講乜柒先啦 弱智

又block多個

乜撚野叫連登本身偏激呀?個FORUM言論取向你定?偏激我都可以接受,但你呢家係教人害人呀屌你老母,你教人斬人呀屌你個閪

我都祝你講既野成真
利申唔信報應

屌你老母 貼問叫人強姦不要暗戀個d你有無屌過呀 都係叫人害人呀 熱門post大把添啦 你有無屌呀

隨時上fb出埋名

點解一直都無親密行為？

好撚似你講出黎比你block既人會好傷心咁,block就block啦講黎把撚咩多撚餘,你不如係日日食完飯係IG講又洗咗個碗

痴孖根，依家究竟係咩社會，出軌可以大條道理

要block我咁你覆嚟做乜

話左出軌死全家
見住d朋友一個又一個咁俾人玩
真係好撚痛 但又細膽 唔夠膽講
因為怕人地會笑佢係俾人飛果個
身邊最少都有 4 5個俾人帽左
跟住性情大變 搞到要食精神科藥既都有……

你同啲人比人抄牌,跟住屌個差佬話嗰面啲車你又唔抄點解要抄我既柒頭有乜分別啫?你係心腸惡毒丫MA,你係散播害人言論丫MA,同我屌唔屌其他POST同你卑劣人格冇關係GA

前幾頁仲有人合理化出軌

有人話過啲男人咁做係得?
幾時都話唔得

條友弱撚智

你教人斬人喎,你合理化黎睇下

西摩西摸弱撚智

唔理係咪派膠 d新聞post留言好多都話抵死 抵斬呀
根本呢d冷血流言已經充斥住連登

局外人只會食花生，兩個都恥笑，女人唱衰條仔等如大大聲話畀自己聽自己揀錯仔，感情失敗，同時係幼稚。

咁就要合理化啲冷血言論呀?你個人冇獨立思考能力?定係真係一條傻閪黎?

好明顯係傻閪嚟

愛情不嬲都係盲目既
使你相信自己想相信的
而刻意逃避自己承受唔到既 另一個事實

條傻閪又話block咗仲逐個post負皮
戇鳩鳩

條氣唔順啦擺明

根本男定女出軌都有問題啦大佬......
除非你話另一半根本暴力傾向呀，廢到好似地底泥咁放棄自己呀諸如此類就話姐。
但係都係分開左先開始另一段感情架啦。腳踩兩船呢d，普世價值來講點都有問題架啦下話，即係嚮香港呢個社會上面。係咪重係有問題，定係我己經outdate左

你唔係outdate，只係呢個post 唔少垃圾想合理化呢樣嘢
連登係咁上下啦

有d人可能派膠啦 又拉埋男人天性點點點黎講 試下係女人出post話自己帽左條仔 俾人屌撚柒都似
另一半真係有暴力傾向更應該即刻分手啦 打得你一次就會有第二次 雖然多數呢d case打人果個打完人會又跪又喊曬口
所以真正會分手係承受唔到傷撚曬先決定分手 話就話普世價值唔支持出軌 但其實好多人仲係覺得 (雖然唔關拍拖事) 老公出軌 做人老婆應該隻眼開隻眼閉就算 個男人最緊要識返屋企

佢地班撚樣上黎連登就聲大大話出軌好正常
對住自己條女/老婆又要左瞞右呃咁
咁冇腰骨真係唔覺得醜咩
講歪理上黎拎存在感都唔知咩心態

咁斬人呢,解釋下點解女斬男得?

好多人都只係話出軌係好common
有幾多個話出軌係正確

無一樣中
但都係帶帽

你唔比有人顧家但會偷食, 家庭依然美滿幸福?

連登係咁架啦 正如好似樓上d留言咁 其他連登仔話打條女呀 不要暗戀去強姦 無問題架
不過只限於佢地自己圍爐一齊講
你學佢地就係冷血就係仆街
雙重標準兼惡人先告狀
尤其中年男人
佢地覺得咁樣係威呀嘛
支那思想係咁

對唔識既人加非良家婦女出手零罪咎感

就算有都係偷偷地玩 唔講人知啫

對自己條女一啲內疚都無?

我雖然冇俾人帽過，但我次次睇呢啲文都會好驚啲女人

我無講過佢地話係正確
反正個班撚樣嘅態度都冇乜羞恥之心，common當老奉要原諒咁
覺得冇問題嘅咪比另一半睇下係呢個post自己d留言囉

不要暗戀去強姦
貼潮文當認真
大家睇佢幾撚弱智

件事common（事實嚟）同覺得有冇問題冇關係
不如你搞清楚先

自己行得正企得正點解要驚
除非你出軌姐

廢話，搞清楚我想表達乜先啦

屌緊覺得冇問題嘅人你條傻鳩又走黎對號入座

其實個post有邊個覺得冇問題？有冇多過2條友有咁講過？

驚對方出軌呀，戇鳩

大部分男人 都幾絕情
你越係容易上手佢就會當你後備
就算係條女都係咁話 唔會因為你對佢溫柔體貼 容易原諒佢
而返轉頭做好男人 應該要講多次 唔好嘗試改變任何人既本質同性格 曬鳩氣 仆街永遠都係仆街

睇住佢由一個唔成熟既小朋友變咗個大男人
最後都係要放棄

哇好撚sad

我絲 驚啲女人姣自己男友，雖然信得過男友，但我會自己ff，好驚呢啲情況出現自己身上 有時發夢會見到男友同第2個女人一齊，第朝會同男友講，但唔係發脾氣，係會嗲男友想佢氹下我

除非你男友係男神級
否則應該冇女主動埋身

咁又唔係男神級，普普通通囉

sorry 一時間理解唔到
明既 你肯信個男朋友就好好
剩低既就睇你男朋友定力架啦
有時太過疑神疑鬼搞到是但一方覺得屌 反正我做同唔做你都咁覺得架啦 咁我不如走去做啦

希望你地一直都咁好

啲男人成日話同條女冇野，對條女冇興趣
但事實就係啲臭西最鍾意搞有另一半嘅男人

你呢類玩語言藝術嘅傻鳩就最有問題

心裡面覺得自己出軌有問題，但大把人都係咁，所以對方要包容，係咪

屌緊嘅都包括你呢種講一套做一套嘅賤種垃圾

根本男女都會
以前ex一日同人來回過百個msg
佢話係frd嚟
之後又偷偷哋同人出去食飯飲嘢

出軌比人發現先係問題🤗

你咪搵返我邊隻字有咁講過
一味識人身攻擊人
以為自己好有point?

出軌都依然好愛家庭真係大有人在
但俾人發現都係離婚居多，小部分會為啲仔女/完整家庭忍耐，但夫妻關係斷裂，根本原因係冇人覺得出軌係可接受嘅一件事

好似你咁係到戴晒頭盔係到合理化出軌係咪好撚有point呀屌你老母

你想表達d乜自己心照，我唔得閒同你係到咬文嚼字話自己冇話過出軌冇問題

上個網都要咁撚虛偽真係狗黎

唔係啊，我同佢講完我想佢錫返啖我，咁就得
多謝巴打

咁樓主咁多年有冇暗地裡玩過交友app, 或者俾人溝個陣冇即時拒絕過?
冇的話我祝福你下一個搵到好男仔

只係出軌(包括精神出軌)既野好多人都做過, 分別在於有冇俾另一半發現.
人大左真係唔好幻想有純愛真愛,
男既去禁過鍾仔, 去按過邪骨會同你講咩(有女冇女時候做都一撚樣, 唔信你試下同條女講你未同佢拍拖既時候去叫過雞, 講唔出其實已經係欺騙)

女既一腳搭幾船收兵又會同你講咩, 到你發現攤牌99%都係話你錯

拍拖既野一日未結婚一日都唔需要負責, 慢慢揀到一個岩既先認真囉
7年當交左一堂貴D既學費啦, 好過你結左婚先發現

咁就叫合理化出軌
真係乜都你講哂
叫樓主自己考慮包唔包容到
如果件事係啱嘅需要包容？

同埋我會咁講係因為我自己都試過原諒其中一個ex出軌
雖然最後都係散
包唔包容到根本係自己選擇
冇話對方出軌一撚定要散。

呢dcase一定係女方有問題男方先會偷食架啦
諗下自己有咩問題先啦
撐硬個男仔

我就係講緊出軌唔係岩但係係common既人
出黎認頭先
我只係講返個事實同真相出嚟比你d女人知
等你地明白多d男人諗咩

咁咩係真相,
真相就係好多女人個仆街前度出軌, 你好撚憎佢,
同佢分手, 你差唔多三十歲,
於是搵過第二個, 可能佢都同你差唔多年齡啦,
新呢件, 對住你真係冇出軌喎,
但有9成機會, 其實佢只係一個玩到夠,
甚至係心想出軌但知自己幾廿歲人,
驚玩到賴多次野既男人而已,
又或者係悶到連出軌機會都冇既佬都有唔少,

如果d女人開心就好, 冇事就好啦, 好幸福呀,

我就講返個現實比你地女人知姐,
狗公, 呢度既正義撚,
現任定前度都永遠唔會話你知既真相

我絕對唔係話緊d男人做得岩囉,
我正正就係想講佢地全部都係仆街
但就係其實全部都係仆街,
所以我就唔覺得搵過個or比次機會個現任,
會有咩分別,
最大分別都只係有d人成功忍/暪到你, 有d失敗

條臭鳩港男煩到
撚完佢再block柒佢算數
不停揾存在感

其實我有啲相信你講嘅嘢
男人真係咁
我係咪M得濟
所以我話我願意死守一直留係佢身邊

搵存在感嗰個咪係你

頭先明明話block人，仲要大大聲講出嚟，轉個頭又要睇人講乜

無撚有錯
啲男人仲話我多鳩餘 係咪要等到出咗軌先同我講對唔住一時唔小心

男人真係唔撚信得 放得太鬆就會比啲臭西食咗

喂傻閪，點解女斬男得呀？

你個閪香？定臭你唔知ja?

無女，拍拖時唔偷食

咁我都同意係好common，不過程度唔同，或者睇有冇付出感情定周圍鳩flirt

而且男女都係，面對誘惑冇行動相信9成係唔敢，唔係唔想，可能以前賴過嘢，又或者純粹怕煩廢事搞咁多嘢
要出軌其實真係太易，所以唔可能要求對方完全唔對其他人心動，係睇識唔識臨崖勒馬

至於樓主個case，除咗考慮下個都可能會出軌，其實重點係佢個人感受
始終錯過一次浪子回頭嘅人有，但再犯又有，都係搏一鋪啫
如果原諒但個心有條刺都係一樣辛苦，不如俾自己單身一排抖下先，到時真係遇到下個未再諗，始終冇得預防，殺到埋身先算啦

利申：人生在世戴過三四頂帽，睇化咗

關你咩事 性騷擾？

連登幾撚多傻閪，性騷擾 ，告我啦，臭閪。

你做乜咁執著我閪香定臭姐 關你咩事呀除咗識係網上世界性騷擾仲識啲乜？

就算block左都會有舊嘢
例如
Show Blocked User - 懲戒男
煩撚柒到
嗱 不厭其煩再回應你條臭鳩一次
回應無point
成隻雜種狗咁咬住人唔放
學返你班柒頭口吻講嘢就真心膠上身屌返人真心膠轉頭
見咁撚多人屌柒你就知咩事啦
你條死傻閪真係唔屌唔撚鬆化
柒頭皮港男死返狗竇住啦
阻撚住曬

我都同樓主一樣 帶帽
好驚以後都信唔到人
我覺得所有男人都偷食

你話放得太鬆會比啲臭閪食咗丫ma, 你咁講我以為你個閪香添，定你嗜好係聞閪呀？辭窮話我性騷擾你呀？係嘅咪告我囉臭閪，講野九五撘八。

點解女斬男得呀屌你老母，散播埋啲偏激害人言論，唔係我屌柒你你重講緊呀撚樣。

你唔係性騷擾咁係咩？ 對我個閪咁有興趣 你真係好變態

呢條友仔真係好撚變態 係咪返工太大壓力

侮辱緊你呀柒頭 邊個會對你個傻閪有興趣呀

現實d講句
樓主先得25歲，飛佢咪飛佢囉，呢個年紀大把仔啦
飛咗就有機會搵到個識自律更愛你嘅男人，唔飛就一定係呢舊垃圾

做多左喇on9仔，無端端侮辱一個唔識既人你冇病下嘛？
呢度冇人想睇你隻畜牲表演扮人講野，躝啦

哎呀,我鍾意係到留言,你理撚得我啫,扮admin呀?做多咗啦你戇鳩閪

你幼稚園畢業未

成隻癲狗咁係到發爛渣

點呀愛情專家,咁鍾意教人分手,你拍過拖未?

就係呢d死臭鳩拖低香港男人質素
成隻怨夫咁
俾幾個人屌都唔撚識收皮
追住人人狂問同一個問題答撚左仲扮睇唔到繼續吠
又學人執雞 串鳩人又無point
可能比女人玩完跟住帽撚左所以咁激動

樓主食唔落訓唔到呢d情況好快過
當時我一知左件事又係咁食唔到野又訓唔到
仲病埋發燒..睇劇睇咩都分唔到心
成日諗住件事..係搵朋友幫手分擔下先快d冇事

有真正了解過佢嗎

見到條雞蟲精蟲上腦係度合理化出軌真係作嘔

控制唔到性慾賴落生物邏輯 咁你同狗有咩分別 咪拖曬所有男人落水啦

九五撘八，我話同人地扑完野唔代表唔愛條女，你扯左去邊，你夠會痾屎痾尿啦，你同狗有乜分別呀？bb會瀨尿瀨屎添，你唔好走去話個bb個阿媽講個bb同隻狗無分別 ？

禁錯負皮

只可以話心酸